武漢人良心視頻 幫下手

幫你老母手咩
一千隻大陸狗都唔知有無一個好人
屌佢地老母快d喺地球消失唔好害人害物啦

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

幫？點幫？
當共產黨在屠殺圖博人鎮壓維吾爾人虐待香港人時
這些支那畜生在哪裡？
牠們在一旁默默看著，可能還上網喊個兩句藏獨疆獨港獨都該死
現在輪到自己有麻煩了才說其實我們也想要民主自由快來救我們

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持醫護，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

泥菩薩過江